高普批評球證執法偏頗、PSG球員愛插水

利物浦在歐聯分組賽第五輪1-2不敵PSG，出線機會大打折扣，而比賽過程中球證執法偏頗和PSG球員的插水，令利物浦的進攻屢被拖慢、中斷，領隊高普對此表示不滿。

對於以尼馬為首的PSG球員插水問題，高普批評對方欠缺體育精神：「PSG，還有尼馬——尤其是尼馬非常醒目。很多球員倒地的時候感覺都非常嚴重，我們無法保持冷靜。」「而球證是否應該再多做點東西？我可以說出50萬件事。球證可以為了所有的事情都出示黃牌，而你演得好像快死了一樣，然後下一分鐘就起來了？這不是有體育精神的表現。太瘋狂了，這不再是足球了。」「我不是說PSG配不上贏波，我也不期望球證會幫我們，只想說讓這些事情都冷靜一些。這種事情並不常有，對手的球迷雀躍起來了，而我們不夠冷靜。連祖高美斯都要領黃牌，他可是地球上脾氣最好的小伙子，卻幾乎要領紅離場。」

話鋒一轉，高普評論本場比賽的裁判執法。「華拉堤的犯規？明眼人都看到，我覺得那是一張紅牌。但我們不能寫一篇報道，然後感覺我是個不合格的輸家一樣。我的視野清晰得很，我非常確定，這和其他那500張黃牌的動作不一樣。」高普更認為，在這場比賽裏紅軍被罰五、六張黃牌，簡直是瘋狂。賽後，紅軍名宿都認為華拉堤對祖高美斯的犯規應被罰紅牌。

利物浦在上半場已落後對手2-0，失去了對比賽的主導權。「這場比賽的開局在我們的預料之中，對手不惜一切代價來冒險，比賽本身踢得比較粗放、強度很高。對手兩個入球都是因為爭下了第二點，我們必須頂住，但我們有了機會之後也沒能決定比數。我們試過了一切方法，但始終不能創造足夠的機會。」「經歷了這樣的開局後，要恢復信心很不容易，所以比賽從未在我們的掌控中。我們還得克服的一個問題是，下半場的比賽被對方打斷50萬次。而球證還認為他的每一次判罰都對。我們是英超最有競技典範的球隊之一，而今夜我們看似屠夫。我們必須接受這樣的結果，但感覺還是不太好，現在我們必須再次利用晏菲路的主場之利。」

越黎越似摩佬
防守足球
明明踢到pat屎咁賴球證
屌9自己球員（之前屌費明奴 沙基利）但死攬廢到仆街既沙拿

50萬
500張
好小學雞

我們是英超最有競技典範的球隊之一，而今夜我們看似屠夫。我們必須接受這樣的結果

盧卡古愛助攻
雲迪克愛助攻
PSG愛插水

又怨 愛助攻有球喺禁區連人帶波撞跌尼馬已經走甩咗十二碼 又唔見你講

沙短到而家仲未拎到沙拿條廢鳩既正選位真係r爆頭

上500張黃牌係我特登裝你隻老狐狸咋

佢究竟睇返尼馬個球同文尼個球未

唔知係咪你講果球，但我見到果球係閘哂個波先再掃跌

今場真係對睪普好失望 夠膽同曼城鬥攻
但對psg竟然出三工兵玩死守

條撚樣又唔諗痢個粒十二碼點黎

好想睇高普揮拳熱血慶祝

我們是英超最有競技典範的球隊之一

死痢狗真係怨婦既表表者
球迷唔講啦
個領隊已經經撚常鳩up
球員咩沙拿仲癡緊膠布
老虎雲仲追擊緊拉膠
費明奴入波慶祝 ig 過左幾個月啦 都仲遮緊對屄眼

狗普又怨又賴 自己條黑柴插水扮睇唔到

Jurgen Klopp
£500m spent
0 trophies won
Out of the CL (basically)
Highest league finish 4th

認真？明顯佢俾尼馬fake咗向前跟住夾硬後腳一野掃低尼馬 尼馬跌低佢先掂到個波喎

中波先掃埋人落地喎？

邊忽中波先,底線影埋去果個鏡頭
屁馬左腳cup 後個波,vvd 成個比佢fake 到急停再掃落屁馬隻腳
唔通有猁角度???

冇德文sources ？

英文岩？

psg球員愛插水係事實wor
尋日下半場係訓係地下嘅時間仲多過企起身踢波

PSG球品一向差
不過利尋晚踢得技不如人都係事實
優勝劣敗冇野好瀨

睇樓上gif, 右腳剎制唔中neymar, 左腳掃波掃人

咁樣其實算唔算中波先？

左腳膝頭撞到先 之後先踢到波

係 雲迪克雖然踢中波 但係掃跌尼馬都應該比12m
文尼條黑鬼雖然比人掃中腳
不過果球識波嘅一定唔係12m
因為條黑鬼成日插水
利物浦真係上至領隊 下至球迷都係怨婦黎

你班球員下半場咪又係瘋狂跌地

【痢物浦2017/18黑哨記錄】
對金曼歐聯黑3 球
對西咸越3 個身位冇吹
對熱狗最尾將拉美拿踢跌無十二碼
對金曼洛夫雲金身
對阿妓法賓奴走甩3 張紅牌
對富咸吹走對面一球+沙拿越位入波
對PSG文尼插水十二碼 走甩十二碼

姓瀨

怎樣才算贏猁狗

怨氣over9000

會然問題

再講就俾人話怨婦了

1. 不可能

收聲啦49000

今季對最城都冇鬥攻啦
今季對強隊都係防守

利記又比人黑

球證問題

高普黎左猁之後啲鳩up密左好多

留意返膝頭, 好明顯條垃圾愛助攻比尼馬fake臭到先膝頭撞到尼馬先踢到波

驚你眼殘, cap埋圖比你睇

做咩姐你 我po張gif比大家討論
有評論過係咪12碼咩?

屌 利物浦呢隊閪波不嬲插水當食生菜，係利狗先死撐